新年收到5蚊利是，係唔係想我同佢開年？？

入朱古力仲好啦咁

圖都冇你話佢入報紙都得架啦

屌你老母又抄post

今日返公司收到上司嗰封, 入面得張揮春

輕鬆抄post

返大陸收到20封5蚊

有fd番大陸封封幾百蚊

咁解你唔諗下自已點先可以做到封幾百蚊一封果個人

今日公司就係封五蚊比0的客仔，舊年都封10蚊既...